係Gme身上上左一課

50因為見到當時大户巴止蝕 我都忍痛走左
見到呢加咁 蝕左60k 當時太沖動落多左錢 好緊張
做錯曬決定無sh 以後都係用閒錢玩算

賺既真係恭喜你 應得既
有幾多人同我一樣咁on9？

一路買股 一路買long put. 唔駛豬咁多.

Same 50蚊走咗
以為已經玩爛咗 完全冇諗過有呢一日

有冇見過 人買完六合彩唔中話自己做錯決定(買錯number)

就算比連登仔恥笑都係咁話 好彩60k都唔係話好多 係心痛 但真係學多左好多野 多謝你巴打

我同你一樣，之前講過輸80k，見到信念強既贏錢都開心
嗰時d抽水葡萄垃圾太低賤，每講一句嘢都要串gme 。
想人真係跳樓死，人格咁撚黑，以為gme殺左全家，依家成班懦夫唔見哂。

57-90都有分段止蝕，上個月尾爆升又入返
依家叫追返之前止蝕 & 之後TSLA 同某社工股時部份虧損
第二次機會要好好控制風險

所以學多左樣野買股勿連登 連登一吹就跌
個位大户巴唔知點 佢之前成日貼倉

你既理論無錯喎
但總係有啲野意料之外

我睇到200先入番 太遲了 不過佢今次一妹落我都會放架啦

炒股想贏上少d連登

我

我當初係衰on9 覺得永無翻身之日 買左大麻賺番啲
以後會好好注意

真 認同

有冇勇者50個時撈左底

投機師

唔信真係唔好買，左一巴右一巴

大把啦 去番gme post
Respect

一句講晒屌晒淡友社工老豆老母

好後悔跌到2位數果陣冇買多啲溝貨

係 以後真係揸緊信念

唔係on9 Gme係應該無返身之地
升到而家咁先係on9
今次仲係無ss理論支持
無deadline幾時冧無人知

你開得呢個post就知你而家都係on9。股海需要你，加油

你知未來你一早財自 係咪先

又有一個on9 仔係到 (就係我)

我起身見到都高追，一開市跌左又止蝕，之後玩得好小心慢慢加
今次唔賺都唔好蝕，錢係自己
由day 1 都話左要用閒錢玩，唔孖唔借唔all in，量力而為

依家只會睇新聞，資訊性，我就唔信咩燈唔燈。
係成班就係等機會恥笑binc 抽水，分d乜派要當仇人咁互屌，無撚為到，睇來冇用，影響自己心情仲做錯決定。

好 會繼續努力比音樂椅你坐

做人想成功都上少啲連登

買左100股

係 連登最興搵舊post bin

一開始係信 跌得低個排 睇太多連登
報應嚟割咗之後買乜輸乜

agger

你玩耐啲就會知唔係on9

經一事啦 上年賺既輸番曬姐我
我知好多人係輸身家
最on9係贏錢既都屌人

當時成班社工開十幾個抽水post ，我反而更加理智。
人地wsb 有晒一堆分析，我梗係信人地喇

利申：sh 到宜家仲溝左好幾次，每日起身都多左一個月人工

駁唔到
n年前因為信咗連登仔輸到仆街
依家上黎睇都係睇笑話睇 講咩升跌不如自己睇新聞

玩左一年 上年贏太多 今年輸番曬 唉

320 all in
跌到60比社工搞到放左
升返170火都滾再all in

恭喜你 respect

輸幾多 加油巴打

450本，跌到4x 溝到成本200。宜家仲SH緊。想賺錢真係睇少啲連燈

我都有份做gme 社工
係到同咁多位巴打講聲sorry 對你哋個份強大既心臟真心佩服
雖然一股都無買 但希望仲有揸住gme 既繼續贏大錢

r爆頭都諗唔明點解會爆升

真心以為唔會上返

果陣已經講緊，唔好孖展，用閒錢玩，抱著to moon or to zero既心態玩，果陣仲有好多人和應，只可惜滅世棍一到，好多人身體還是太誠實

我都無買好多嘅
反而可能買得多先繼續sh 因為割就真係無晒
到宜家都未賺返輸gme嘅 睇住佢升好心痛

呢隻股係賭

我本來玩少少 90蚊玩少少 500蚊仲繼續追跟住跌左落去
好撚彩夠堅定一路跌一路加倉，高位走曬nio同arkk加到40繼續加

不過今次如果再插水我就會止賺算，高位同最低位差咁多心理好唔平衡，頭幾日仲係度dump曬春心唸個差價夠做好多野

好彩一早話同自己講左講好話要入呢隻就要sh，寧願drop to zero都唔走

搞到輸左3/4
如果最後ss一定請人抄班社工家

屌你仆街死啦

其實都同時間學左好多野，真係一世受用。
老實講，你做社工得黎有依有據都還可以，但之前9成都係抽水post。

大户巴who

唉 慢慢控制風險啦加油

之前有位巴 成日係gme post貼倉 佢最後信左尖sir斬左

最新講法有部分機構仲未平倉，用ETF去short GME，高位再加沽，之前再用 大麻，SLV等放風等人入又割，回血
而且有其他機構入黎夾沽空，唔係靠大戶，散戶點推上去

咁易put中
個個都做大富翁啦

你呢d人入來就會開始低質破壞個post，一陣又互屌抽水乜乜派，成個台都係呢d廢post

我學識左可以拎一小舊錢出黎yolo

理性分析 個陣根本無乜SH既根據
比你重演幾多次都係會賣
咁諗會釋懷啲

你放心 一定會跌番 肯定未完

其實係 只可以話理論同實戰唔同

但都成個月前既事，真係會未平哂倉咩

巴打真係firm食嗮兩次升浪

can't agger more
反送中係咁
炒股又係咁
起底post又係咁
男女關係又係咁
樣樣野都係鳩屌鳩恥笑，睇人仆街最開心

咩機構會再short呢隻風頭躉？
真係唔怕輸

我女友9買GME
佢第一次玩
我話你當入落去d錢輸哂都冇所謂既
你就試下啦
佢250入
落到50 都SH到衣家

肯定會 大户一走 散户托市就好快比人short

Respect lo

你條女抵娶

識高位走 到40蚊再入個啲最佩服

有朋友做到 set左460走佢50又入番

跟本有晒攻略 都唔識玩
sh兩隻宇提左咁多次

我都係呀，我止蝕58蚊走。（144買入）
前兩日又唔敢入手，無理由又輸多次架。
今日睇住佢升到膨膨聲，肉赤呀。

360入左
80 50再溝
而家放曬

Sorry 我係垃圾

尼隻野同入賭場買大細一樣邊有得估我2xx入70斬左，50入番唸住坐平貨佢又彈上140。
純粹睇運氣邊有技術可言，當入賭場買大開細咪算

恭喜巴打

佢放晒你都恭喜佢
明串佢姐

有啲平左，我信香櫞平左，但其他如最大戶Citadel相信未平，而且仲加沽

美股好多都咁 啲pennystock先癲

肯定有加沽 但好明顯唔夠人玩

屌你快撚啲死

340

今次唔到32857千奇唔好放，一想放個陣諗返d仆街社工點陷害你

佢咩都唔識
跟本就係賭大細
有得hold既大細only

要嗌番gme post嗌

行撚開啦

起下條友底 社工嚟 果時一日開幾個post笑人SH

所以我不嬲都冇睇連登
SH就SH
關佢地撚事咩

升到咁驚驚⋯ 賺返個本由佢升到月球

玩GME衰過投機
根本就係賭錢

唔會俾人影響到都好勁

好老實講 去到500可能大户都會收手 我覺得32857無可能 散户係少眾但肯定大把t狗

唔關佢事 買股票靠自己架姐
Gme除咗夾空 依家個價錢根本就係泡沫
有人賺大錢 都一定傻豬輸到Pk

大家估今次個頂係幾多?

比你宜家直插2位數你夠唔夠膽入

110入 330放哂， 無端端多咗1.5年人工 ！

會 如果佢插得又妹既話

唔係去32857咪即係玩音樂椅? 你即係話gme係音樂椅? 你同班仆街社工有咩分別?

恭喜曬

咁係乜支持你再入？

我都上左一課
本身承受風險能力唔高
但想搏下
然後334買左一股GME
然後下一秒見到個市就係咁跌
驚撚到傻 328買翻出去☺️☺️
點解我可以咁撚岸鳩鳩

290 第一注 50大量入貨 依家 TAKE PROFIT 負成本玩落去

唔同 其實高位買跌到底放少on9
擺係度又唔會點 跌得多幾多

預左啲錢 輸曬 咁當完左自己心願

47蚊放哂 280入返一股

有乜感覺

180 240 300 放曬...

340喇喎

250入返20股 岩岩放曬

呢點同意 一直唔止蝕
去到40幾先止係最戇鳩

之前300 入左，跌到40 都無放過一股，依家心情良好

唔好講啦屌 覺得自己真係好弱智 果秒係堅驚 唔想輸太多就即刻買翻出去

係

我當時都覺得爛左，無放只係繼續擺爛警惕自己，誰不知依家

都印證左香港嘅網絡風氣唔理想
上Reddit 個個在心中
呢度 成日憎人富貴厭人貧

咁咪好

我覺得係香港人問題姐 其實落番雙位數有好多巴打有斬 只係無幾多人有係度講姐

本來大家都講明係用自己承受到既風險
預會輸哂，我當時買左1500usd only

但唔知點解愈升愈急大家就all in

有時會諗明明都頂得住佢一晚跌落百幾都無放 但係點解要係最低位先走

你唔講下我開理性SH區
起底起一半？

我認衰貪心

無影響生活就得

老實講，就算之前一路跌我都無賣，但的確係動搖到信心，成日覺得到某個位又會限買，依家每升幾十蚊就會放幾股走，起碼唔想好似之前咁一跌，帳面就輸一半

因為之前其實未平倉, 但佢可以比息, 唔洗還貨住
等d人走晒, 跌到好低, 再還貨還番d貨比人, 就平好多
而且, 當有新一批大戶加入戰場, 又沽過
呢棋盤又再來過

當然而家d數字, 全部做出黎, 實際唔知有幾多未平倉百份比
幾時要還
因為沽既唔係一個機構, 係一堆, 有d買貨還, 有d比息唔還貨住, 而且個個既期都唔同

唔on9啊，賭錢不嬲都係輸錢多
就算要炒妖股都唔係炒gme

300放左大部分
轉左call

我係果種310成本 210唔對路止左

Fat撚到
約咗agent睇樓未

雖然我都知

可以不斷比平息, 唔洗還住

唔駛sorry啦，都係死全家

其實就點都唔開心既 不過我個陣就心諗 輸咪輸囉 反正少少錢 番一個月工都賺番哂啦

賭錢啫，升得返係偶然
利申蝕咗3萬，keep咗一股喺150買多股就冇打算追了

唉我衰貪心 覺得兩個月人工好多 咁就無左了

無影響 一早都講明要閒錢玩 只可以話真係當交學費同埋上少啲連登唔好比班仆街影響到

都係好事
至少下次你會控制好風險 3萬一個月人工都係番度

其實依家係大家炒緊, 抑或係空直要掃貨所以ss啦?

咁就好

無人知 大家都係9up

$400唔賣 $40-50先賣不如SH好過

我認on9

樓主最好唔好貪心入返場 輸多獲仲柒

咪話你班仆街有咁強大既心態d 錢咪抵你贏囉
討論區就係咁啦 有人睇好唔可以有人睇淡既？
屌你老母

你咩位入

200入番 .... 加埋之前大麻 輸緊30k到

281

gme返家鄉 80%運氣。要個莊拉返起 先到依家個價

on9仔留名
SH到升返180個陣放
問自己點解無SH到依家
但係下一刻跌返落40 20 都有可能
都係運問題 無人知
就算hold到300 到時都可能貪心唔放
以後唔係對間公司有信心都唔會買

我覺得好多野都係事後先知，理性分析就話我知對手夾埋出cheat 壓返落原本價位散水無翻生
未到$40我都估係底，最後咪又唔敢入，但真係無咁多如果，上左人生一堂

只可以同自己講 下次控制好風險

個陣一月尾有野想買短期目標想賺幾皮
咁啱雙位數入咗就算個個禮拜五就算320蚊走我都賺十皮幾野走
衰貪心仲要倒輸埋而家見佢爆返上去仲慘撚過破產

個次之後連止賺都要嚴格執行

收皮好無
你呢啲輸打贏要死傻淡
繼續做社工啦

你又放左？

賭博黎咋喎

我gme 300幾入，6x放，都冇咗30k
啲錢唔係你就唔係你

個時80 入中間再加過, Hold 到 500 落番60
擺左陣, 大起大落左咁多次心情都玩到爛晒斬左
點知上星期又上番去180追左, 一入就跌左少少已經少灰
諗住訓醒有奇跡...起身得番95 個下灰到又斬晒
有個時開始睇住佢日日穩步破頂
心理真係好唔平衝
打完咁多字都覺得自已柒...好大陰影

轉個頭又跌溶
我就玩唔起啦，祝玩得起既人發啦 我拎住兩股如果上到500就睇下放唔放

樓主你睇又停牌啦。唔好傷心，賭場總有贏有輸

你係左一巴右一巴再左一巴喎

屌你老母。妖股就係咁。你睇下A股 大把最後都係退市。

可能咁樣燈一燈又落番雙位 不過希望唔好
大家和和氣氣賺下算

仆街

交學費 唔好太難過！！
調整返心態再入場玩其他

係 好多人停牌退市小小本都無埋

會呀 thx巴打

嘩 升返上300

二月頭個轉走咗

新手想問咩係停牌

啱啱仲345而家248，你玩埋我嗰份啦

跌熔

300放曬

短時間升跌7%就會停止交易幾分鐘（美股特色）

我仲hold緊兩股

Strong hold

學咩一課呀 你有玩crypto 就知呢種scam成日有

Crypto我就真係長擺

加油

嘩， 好彩！ 啱啱放完， 而家笑住睇住跌好L爽 ！

咪恭喜你

頭先明明見到GME升緊40%
仲諗緊點解刷完牙之後消失咗
原來跌到熔斷

好似三次就直接停牌當日唔俾交易係咪？

71買304走哂
後悔無儲蓄習慣，人地地個個一夜致富買樓上車。
我先賺得個十個

你以為

你71買咗幾多？

見過滅世九連棍未？

做咩放? 又話後悔冇sh既?

而家200 有冇令你開心返

因為有位巴問我跌番落雙位 會唔會買

無 肯定有好多人喊

聽日1000你又後悔

唔會 因為唔掂gme

比多次機會你
好好把握

我講過雙位數先會買番

去返50就allin

同你一樣 依家望住升咁多都唔敢再入 隨時衰多鑊

落得番就買 落唔番唔好啦 只會比人左一巴右一巴

我40 會買返

大盤係

唔好中途入比人打兩巴就得 落唔番就算

我覺得無得咁講既
如果用citron research個陣個estimation去估計其實GME公司股值只值20USD咁計
你係40USD個陣唔走 佢繼續跌到20USD你咪蝕得仲多
同埋其實成個遊戲基本上都無乜strategy可言
散戶同機構投資者個訊息差距太大
你諗下散戶要等兩星期先可以睇到finra出一隻股兩星期前個short interest數字，滯後到仆街
仲要個數字都唔知係真定假
(reddit個邊話SEC都只係要求D機構投資耆自己交個數上去，無特別審核，就算有人試過交假數都係罰款了事)
相反D大戶可能自己私下傾好晒數你都唔會知
大部分人講得岩
呢個係一個賭局
u either win it all or lose it all
識抽身絕對唔係壞事

利申, 有持貨

你條仆街收撚檔啦

關你撚事咩

你點知唔會跌到落10幾？

Protective put

至少啱啱幾棍我肯定唔小人蝕走 如果玩到咁不如咪掂

二月同老婆玩遊戲 我輸左所以佢鳩抽左一隻股票買
結果抽中GME細注撈左底 升左六倍 個倉升左10%

點解會走? 佢升返果陣冇入返?

呢隻係妖股，下次唔係保持信念sh係根本唔好參與

有 知道自己唔識玩所以冇玩落去

學左Report 都可以係fake
好彩SH左

sh呢d股只會害死你

真

sh撚又然

我係on9仔之一
$270入，$59放哂
輸左十萬港紙之後唔敢再入

如果我果陣sh依家唔會輸錢

我都係唔夠定力，GME用咗一個月升翻晒，好慘

同你差唔多價位
不過冇輸咁多
算鳩數啦
呢啲錢唔係我哋賺

我前晚諗住再入，不過唔想輸兩次所以冇入到。
無運就係無運。。270跌到落百幾果陣我都忍到無放到
之後升返諗住終於ss啦，結果又跌破百。最後放係因為晚晚訓唔到所以斬左佢算。

剩返40蚊 攞唔攞返出黎都差唔多

我朋友不停溝 溝到發左達

高位買左少少
一心都由佢蝕曬當蝕幾萬一直無賣
因為見佢都跌得咁低同total loss無分別
索性當個教訓 長擺係度提醒自己
點知琴日真係岩岩番到家鄉 即走